【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

點解搵南亞幫打岑子杰，除咗福建幫被裝修私了到淆底之外，最陰毒嘅係南亞裔係香港少數族裔，如果搞第二個種族嘅平民同埋店舖，就會帶嚟人權之中最敏感嘅種類仇恨！有人重話要裝修重慶大廈真係ONL79，知唔知重慶大廈唔止南亞人，重有好多非洲人做生意，係全世界種族多元共融嘅標誌？我哋郁少數族裔，美國班議員就無晒道德理由推人權法，一Ｑ清袋！
話搞南亞人裝修重慶大廈嘅，唔係ON9仔，就係拉風鬼，大家一齊認撚住佢哋！
好彩熱門post 見多數連登仔都係有理性嘅，二十號，尖沙咀！

二十號，尖沙咀！

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推！

Push

推

有冇人見鬼可以加入來監察名單

唔會有人蠢到認為幕後黑手係南亞仔呀，話搞南亞開戰線真係好鬼。

過百隻鬼

重𪊴大廈 我都笑尻咗
今晚大家認住D鬼
帶風撚 你地讀下書先 有些智慧可以嗎？
呢度真係雲集各路精英 你想帶到風？

種族仇恨真係會令國際戰線玩完

岑子傑應該知道咩人攪佢，現階段保持冷靜，緘默

20tst

入哂何妖數就得,唔好搞南亞

20號當日邊個攻擊少數族裔嗰班就係鬼,到時要點處理自己話事

重慶大廈的咖哩好好食

屌哂佢地老母，我地有無咁易呃呀

係你老母

邊個話裝修重慶大廈邊個就係鬼

捉到

1020見！

都係港共所為
中資，福建360冇錯

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

20號甩

push

主力中資，福建360就一定冇錯

BLACK LABEL LIST 呢??

今晚多謝曬咁多浦出嚟嘅鬼。

再加埋啲戇鳩仔。

我會記住！

南亞勁多自己人

唔好比對家D陰招呀 勇武巴~!!
想挑撥我地同南亞???????????收皮~!!

佢哋真係當我哋連登仔係弱智
全部自投羅網

黑警開槍係香港人，咁香港人係咪要自我了斷

1020！

拖

收皮啦

推

打錯字

二十號 尖沙咀

1020見

清算左班褔建幫先，南亞裔大部分只係為錢搞事，無自身立場。

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

借勢做文宣比美國再加碼啦

原來number已經去到32啦
快手block減啲先

有冇list？一次block狗曬

pish

黑色風向警告

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

唔少南亞人仲係黃，種族唔可以亂攪，種族衝突會好麻煩

預計到時有狗做鬼搞重慶比cctvb報道，搞到美國過唔到參議院。

1020

我覺得你諗多左,搵南亞係因為應該得番南亞肯做同敢做
同埋佢地收錢做野,你搵個收錢既唔搵個俾錢既真係好on9

lets connect 重慶大廈

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

見到d 五毛唔好block, 應該follow 佢地
見佢地開post 就拉

今晚大捉鬼,捉左好多鬼,超多分化撚

推 和理非100% 手足忍忍手先
但都要講句 我愛勇武bb

屌你啦！開你波就有可能！

If the innocent South Asian guys are revenged simply because they are same race, what is the difference to the riot police in 831?

係人都知佢地只係傭兵
眾籌出錢做乜都得

希望何律師/江蛇/二哥/比卡超/大波華唔好有事

無錯

勇武唔止係矛，重係個盾啊二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

Pish

啱

GOOD EVENING SIR!
今晚屌你老婆屌到出撚晒水 好撚爽
THANK YOU SIR!

啱呀，係人係鬼一眼睇清

Yes

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

1020一定唔可以搞少數族類，如果發現有人搞 一定神獸佢，好自為之

收皮啦你班五毛狗

好心咪做信和

20號實有狗搞重慶大廈

6月到宜家咁多南亞裔手足，帶風向去重慶大廈裝修嘅一定係鬼

教父：若果我個仔有意外，比車撞死或警察射殺，就算浸死比雷劈，在坐每一位都有份

20號 擁抱重慶

咁搞黑社會呢 ? 搞到佢地自己搵返D鬼出黎 黑社會都係睇錢

第一次見連登仔咁有理性
以往比啲鬼帶風最少帶1 2日先有人提

Gotya

大隻手足可以幫手喺兩個重點攝衫巡邏，和理街坊都可以喺附近舉英文同埋烏都語等紙牌，贏盡國際戰線之餘，話唔定會有義氣南亞街坊篤灰
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

使唔使幫你屋企裝埋修

捉鬼

真係好多鬼，真係全民強制logout

收皮啦 成棟重慶大廈都係刀手咩？
巴基斯坦同印度同中東佬你又識唔識分呀？
搞種族衝突冇好處架
同見大陸人就打有咩分別？

方向報差不多日日沬黑南亞
因為南亞係證明香港人唔一定係中国人
南亞人本身基本法歧視佢地
唔會自動承繼支那國籍
所以土共不嬲想清晒佢地
同埋分化南亞同東亞人
(唔好燃叫我中国籍，寧願做東亞人)
真本土燃不嬲最支持南亞香港人
例如利君雅

得罪講句 唔少好舊既acc都鬼鬼地

問題係啲狗好大可能19號搞，次次民陣吹大雞前一日一定有事發生

好多南亞手足響前線架!! 唔好攪佢地, 今次係個別事件

柒少陣啦 五毛

屌你老母捉鬼就係鬼

又卜一件

南亞都有好多黃架，唔好四圍樹敵。

Mon po 狗衝出來柒

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30
假設有不反 請和理非

1020 tst

yes sir

推
話搞南亞人嗰班真係智障
咁香港黑社會打人係咪要打鳩返自己香港人？

團結啲狗自動現形

香港人都有好人同仆街啦，你睇下立法會議員

二十號！尖沙咀！

想挑起種族主義既就係鬼

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

覆得咁hea都唔睇下大風向同內文
仲唔係五毛

P牌推唔到

攪重慶隨時一鋪清袋

推 唔好比人帶風向

要針對既係幕後黑手同政權

1020TST

二十號 尖沙咀見

提水要我哋加多元種族戰線，用心良苦

保持理性！

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

九龍聚

應該搵郁手嗰幾個南亞仔出黎私了

推呀，Twitter Twitter !

南亞幾個收錢做野啫，佢哋同岑一定冇仇冇怨，重點係請佢地做野嘅人居心叵測。
就好似你有錢叫佢地打何妖都冇問題咁

唔可以郁南亞人唔可以裝修重慶大廈 大家醒少少

要搵人守重慶大廈都似
實有鬼郁手

對家出招 我地唔硬憾推

推 1020見

話搞南亞人裝修重慶大廈嘅，唔係ON9仔，就係拉風鬼，大家一齊認撚住佢哋！
好彩熱門post 見多數連登仔都係有理性嘅，二十號，尖沙咀！

擺明收錢做野，要攪就攪中聯辦

Block + 追蹤

up

共匪狗貪官蠢過隻豬，除著貪得無厭，仲識乜嘢！

有冇list?

星期日卧底狗一定帶頭搞南亞仔，之後啲南亞仔次次見到黑衫就搞

想報仇既手足，就去南亞幫問下收幾錢屠一隻狗，比double

20號見

有咩理由岀事無耐就岀post帶風

又無目標又無策略 你估南亞人係中國人？

根本兩堆人意識形態唔同

依家革命 要對準政權 唔係報私仇呀嘛 搞咩南亞人？

好明顯幕後係中國人呀嘛 有無邏輯嫁

開post起鬼底

咁由得南亞裔攪囉， 大家呢排少d出夜街啦

唔好搞少數民族 美國好重視人權同種族平等議題

```借位POSTTWITTER 國際線 呢個人 Snow Fang @Snow_Fang2 係陳雲打手 由運動開始到依家不停抺黑泛民 陳雲做1 9 軍師 我一直對佢都有保留 就係怕佢駒劫個運動 陳雲今日終於出POST啦 佢話會出黎參選 要一國兩制 我心林你參選咪參選囉 仲咩要成日 抺黑泛民又抺黑眾志 各有各選 頭先岑子健被人爆頭 佢又話泛民扮野 我好L 嬲 咁都叫扮野 你要選咪選囉 仲咩野要抺黑人呀 咁即係同民主派唔同路啦 咁係咪要選建制派呀 大家要小心陳X 佢之前自己講過奶過共架

```

agger. push

one more lol ho on9

南亞佬好多無辜 唔好標籤

何老妖何老妖
對家就係想挑起種族衝突，唔好上當
南亞係收錢做野
擒賊先擒王，無人比錢佢地就唔會咁多事

一定要list哂班鬼山黎
由私了到裝修己經俾班仆街帶哂我地風向黎行
再落去好快會吹到要殺人搶劫恐怖襲擊

有冇巴打開三毛遊街示眾po

$0.3:哎呀，點解今次帶唔到連登仔風向

推
Popo又唔讀書

民記係時候出黎啦！！！

大家唔好唔記得呀

話裝修重慶既肯定係On9仔

的士佬撞人唔通要爆全港的士

今晚真係block到手攰

南亞都好多國家啦 而且幾條友等於全部都係咁咩

南亞裔又唔係一個人黎
香港人夠有ON9藍絲 唔通香港又無好人咩

推
手足們都有獨立思考能力

裝修哂重慶大廈附近中資/福建360 但完全唔郁重慶大廈 係中資門口寫大字 笑鳩佢無糧出俾南亞人

好在連登仔今次有理性
順便block鬼

又一隻

Blocked

終於有個正常po

團結

你今日係咪遲咗翻工

定呀Sir oh啱啱換更，上一更唔記得同你交代？

admin可否請幾個清毛小隊，清走d五毛，有d明顯帶風向、分化、甚至話打得好。

連登就好似每日150個入來的香港，就快溝淡曬。

搞南亞人
真係鬼
之前中左一次james招仲唔夠咩

東方日報 最鐘意歧視南亞人
我地唔好中計

無南亞人既香港 唔係香港
我唔想成街支那

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

幫手推下呢個po

有巴打做緊

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

幫手推下呢個po，有巴打整緊list

Block左好多鬼

唔通遲下中共搵啲奶共外國人出黎做show 就屌曬咁多個國家?
次前何妖都有搵啲俄妹做show，你唔好去俄羅斯屌普京?
話做尻人個啲一係on9 一係鬼

之前不知有幾多單係南亞人幫手
記唔記得連儂牆既南亞神獸同滅火隊呀

推300萬人出黎！

正名: 係鄉黑勢力買兇殺人

堆

順手block晒啲鬼/5毛

Protect Chungking Mansions!

You’re a bad bad boy

大把南亞手足係前線呀！！

Tui!

咪係， 0n能鳩，下次白手套用矖唔同膚色人種後，全地球都係你敵人
我唔會話你係鬼，不過中共真係多能謝你囉

完全唔贊成搞南亞仔，呢個時候應connect南亞仔一齊抗共

呀sir早抖啦

P牌仔
收皮啦

幫推，黑驚/河妖/鄉黑，香港三大害。 先清算呢班仆

聖騎士

C

保持理性
10.20見

1020 九龍大遊行

搵到就冇問，要開新戰線搞成個種族就太不智了

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

1020 TST

I see ur point
但係如果之後再有咁點

唔好意思遲咗

穩住香港廣府人同埋南亞關係對運動幫助極大
今次呢單野，引晒d三毛分化撚出嚟
一流
希望岑某人冇事喇

咪係，神獸叫最多
唔知打狗救人有冇份?

Facebook 大把傻閪話要搞南亞，真係on99

邊個post 等我blood 9曬d鬼

10 20

民陣冇個好人，一羣騙子，只有傻瓜受騙

Bump

推住你有道理

好多鬼

似係習總特登揾南亞仔做,就想你繼LBJ後引發一次種族嘢,咁佢認為咁做係可以轉咗個國際風向.
本來真係要咁做,就岑子傑跳X或落海嘅喇.做比你睇又嚇唔到你20號唔出嚟嘅,人太多,本身都無人睇岑子傑頭,純粹發起人,同貪佢係和理非之嘛.
亦同時話,合理非過幾十萬已經好大威力.

Done #TeamTwitter

everyone works for someone
私了嗰幾個南亞仔
不如私了畀錢佢哋做嘢嘅仆街重好

因為做依啲嘅南亞仔99%為錢

1020!

有冇list

係事前養定嘅五毛acc
養兵千日 用在一時

要connect 南亞

引晒出黎

其實唔止南亞裔港人，LeBron James嗰單野其實都有警世作用 - 即係咁，鬧還鬧，真係唔好用種族歧視用語；你話我左膠都係咁話，國際戰線上真係好撚扣分，外國人 (至少主流意見啦) 對呢類種族歧視野既敏感度好高，D政客求其N年前開 party 玩 blackface/brownface 已經可以好頭痕。

少數族裔係外國戰線重要一環
要做文宣保護
總之無論乜嘢族裔搞鳩我哋
都入晒福建幫數就ok

借位POST 屍體下體係欄晒

何妖做嘅，佢只係搵返南亞人入面最垃圾果d出黎

香港人呢個身份喺世界上都算係少數族裔
如果我哋想喺國際上贏得尊重
首先都要尊重其他少數族裔

P牌推唔郁都推!

前線同連儂都不知幾多南亞手足，啲狗真係當人戇鳩

要mark低果堆無腦五毛
廿號見!

三毛五毛跑晒出嚟分化

只可以講 臥底有晒準備搞重慶

尖沙咀見！
共識唔搞南亞幫

ok

推！順便出聲明同修理南亞嘅人割蓆！
對家陰濕！

其實d task點用....

同意

話搞南亞既人同中共民族主義撚/種族歧視一鳩樣。

Connect

WFC 全民和理查案
所有活動取消呀
屌你老母

認同，就算係福建佬 都唔係見福建人就打啦下麻
無謂一碌鳩打一船人

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 搵美國神父

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

好撚感動

連登仔今次連一分鐘都無比班五毛帶風向

勁齊心, 諗埋民陣遊行防臥底對策

順手block埋大量五毛

721

收工啦popo

done

唔想再見到同路人受襲，唯一方法就係唔好落單，多幾個人一齊!!
區選期近，入左閘嘅多幾個義工出街站，特別係之前對家自動當選選區，應防人不仁!!
抗爭焦點人物自然不在話下，多幾個人陪住互相照應，對家做野成本增加，搵5個唔夠之餘，車都要2架，打手見之前神獸勇姿可能唔敢接

試諗下何妖唔係下下幾個人跟出跟入，邊敢聲大大發癫，佢試下一個行落旺角試下點!!

好多南亞人都係手足
我愛佢地
唔好分化我地

做返正經事啦
搞咩南亞
買兇 要郁就搵蛇頭
唔係亂柒咁去裝修

大家記得Block 晒d 鬼呀

👍👍

星期日見

一定要冇事！

p牌推唔郁
我地都有南亞手足架！！唔好亂黎

20號尖沙咀

Tui one tui

推呢個

推推推

入何妖數

如果mark到至少一百幾十條五毛岀嚟
有冇電腦高手可以用big data嘅方式去分析到底啲五毛嘅heat map係點 佢哋想推乜嘢吹乜風？

利申 唔識電腦分析

好毒呢招

good morning sir

叻豬

到今時今日仲用啲啲on9招....問心啦屌你 成班老鬼智庫一個後生醒少少都冇......
今時今日班後生仔上網啲資訊同創意快到你唔信 下一秒巳經有新思穎....
係人都知邊個背後攪野啦

思維

有冇文宣或者民記可以喺20號前講明唔會割南亞人？邊個搞邊個就係鬼

出花紅引佢哋篤灰最好，成本效益高

1

有小腦都知無可能帶風吹打重慶

認同

治安問題黑警解決，黑警唔做咪打黑警，繼續針對黑警包冇錯

1020tst

文宣貼落街 20號見

要比各位知，唔好比仇恨遮蓋，對準個目標，唔好on99比狗帶到風向，大家都係有腦既

正如香港人都有好多藍絲斬人啦，南亞同新移民都有好多撐我哋既人，用人種分人真心係最on9，最分化既事，所有同理念既都係同路人，所有唔同理念既都係敵人，不分人種，不分國藉

警方稱岑子杰遇襲案是有預謀 會安排軍裝警員保護

貓哭老鼠假慈悲! 賊喊捉賊! 冷血! 黑社會!

係咪要貼身打多兩錢重? DLLM!!!

黑警落地獄!

要搵更係搵何劣屍啦
佢都冇出黎否認過

巴打心水清

如果有人幾個月仲咁on9唔知背後係雜種
d咁嘅弱智人士直情要捐錢俾佢